是靚晚 咕嚕龍脷魚柳 配 五香肉丁蛋炒飯

有冇五香肉丁蒸蛋

幾靚
不過個飯好似濕得滯

鯰魚來，唔係龍利

好想食

上次屌你唔炒到d肉丁做絲先炒
今次聽話 有進步

想屌！

好似好好食

D油包覆住D米飯

想食

好食過定依d...

定餵我食

定大食到 不易餵飽

是

幾靚

但 拉

我餵得飽

狗飯更好

個飯點整

阿生,呢隻貓黎架

貓飯更好

餵我最好